<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_version">Versão %1$s</string>
    <string name="action_about">Sobre</string>
    <string name="action_menu">Menu</string>
    <string name="action_settings">Configurações</string>
    <string name="app_name">Picard Barcode Scanner</string>
    <string name="action_sponsor">Dar gorjeta</string>
    <string name="about_copyright">Direitos autorais © 2012–2014, 2020–2025 Philipp Wolfer&lt;br&gt;Direitos autorais © 2021 Akshat Tiwari&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=\"https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner\"&gt;https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner&lt;/a&gt;</string>
    <string name="about_license_2">MusicBrainz Picard Barcode Scanner é distribuído na esperança de ser útil, mas SEM QUALQUER TIPO DE GARANTIA; nem mesmo a garantia implícita de COMERCIALIZAÇÃO ou ADEQUAÇÃO PARA UM PROPÓSITO PARTICULAR. Veja a Licença Pública Geral GNU para mais detalhes.</string>
    <string name="about_license_1">MusicBrainz Picard Barcode Scanner é de software livre: você pode redistribuí-lo e/ou modificá-lo de acordo com os termos da <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html">Licença Pública Geral GNU</a> conforme publicado pela Free Software Foundation, versão 3 da Licença, ou (a seu critério) qualquer versão posterior.</string>
    <string name="about_picard_icon">Ícone do The MusicBrainz Picard por MetaBrainz Foundation é registrado sob a licença de <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_lottie">Animações por <a href="https://lottiefiles.com/7290-music-play">杜磊 on LottieFiles</a> registrado sob a licença de <a href="https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/">Creative Commons Attribution 2.0 Generic (CC BY 2.0)</a>.</string>
    <string name="about_icons">A interface do usuário utiliza os ícones do Android Developer de <a href="https://github.com/opoloo/androidicons">https://github.com/opoloo/androidicons</a>, registrado sob a licença de <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="description_connect">Para enviar códigos de barras digitalizados ao Picard você tem que conectar seu dispositivo à mesma rede que o computador executando o Picard. Digite abaixo o endereço IP do computador e o número da porta do Picard.</string>
    <string name="label_status_update">Verificando a conexão do Picard…</string>
    <string name="label_connection_error">Não foi possível conectar ao Picard. Por favor, verifique as configurações de conexão e a sua conexão com Wi-Fi.</string>
    <string name="label_connection_no_config">A conexão do Picard não configurada.</string>
    <string name="picard_ip_address">Endereço IP:</string>
    <string name="picard_port">Porta:</string>
    <string name="btn_picard_connect">Conectar com o Picard</string>
    <string name="description_scanner">Use a câmera do seu dispositivo para digitalizar o código de barras de um CD ou outra mídia musical. Se o MusicBrainz souber sobre a mídia, ela será automaticamente carregada na MusicBrainz Picard.</string>
    <string name="btn_scan_barcode">Digitalizar um código de barras</string>
    <string name="description_result">O MusicBrainz encontrou os seguintes resultados para o código de barras <b>%1$s</b> e os enviou ao Picard:</string>
    <string name="description_no_result">O MusicBrainz não encontrou nenhum resultado para o código de barras <b>%1$s</b>.</string>
    <string name="loading_musicbrainz_text">Consultando o MusicBrainz…</string>
    <string name="btn_save_preferences">Salvar configurações</string>
    <string name="loading_picard_text">Enviando os dados ao Picard…</string>
</resources>