<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string name="app_name">Lecteur de codes à barres pour Picard</string>
    <string name="action_about">À propos</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="description_connect">Afin d’envoyer les codes à barres lus à Picard, vous devez connecter votre appareil au même réseau que l’ordinateur sur lequel Picard tourne. Saisissez l’adresse IP de l’ordinateur et le numéro de port de Picard ci-dessous.</string>
    <string name="label_connection_error">Impossible de se connecter à Picard. Veuillez vérifier les paramètres de connexion et votre connexion Wi-Fi.</string>
    <string name="picard_ip_address">Adresse IP :</string>
    <string name="picard_port">Port :</string>
    <string name="btn_picard_connect">Se connecter à Picard</string>
    <string name="description_scanner">Utilisez l’appareil-photo de votre appareil pour balayer le code à barres d’un CD ou d’autres supports musicaux. Si MusicBrainz reconnaît le support, il le chargera automatiquement dans Picard de MusicBrainz.</string>
    <string name="btn_scan_barcode">Balayer le code à barres</string>
    <string name="description_result">MusicBrainz a trouvé les résultats suivants pour le code à barres <b>%1$s</b> et les a envoyés à Picard :</string>
    <string name="description_no_result">MusicBrainz n’a trouvé aucune parution pour le codes à barres <b>%1$s</b>.</string>
    <string name="loading_musicbrainz_text">Consultation de MusicBrainz…</string>
    <string name="loading_picard_text">Envoi des données à Picard…</string>
    <string name="btn_save_preferences">Enregistrer les paramètres</string>
    <string name="app_version">Version %1$s</string>
    <string name="label_connection_no_config">La connexion à Picard n’est pas configurée.</string>
    <string name="about_picard_icon">L’icône de MusicBrainz Picard par la MetaBrainz Foundation est distribué sous les termes de la licence <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr">Creative Commons Attribution - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_lottie">L’animation de chargement par <a href="https://lottiefiles.com/7290-music-play">杜磊 on LottieFiles</a> est distribuée sous les termes de la licence <a href="https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/deed.fr">Creative Commons Attribution 2.0 Générique (CC BY 2.0)</a>.</string>
    <string name="action_sponsor">Donner un pourboire</string>
    <string name="btn_port_detect">Auto-détecter le port réseau de Picard</string>
    <string name="action_menu">Menu</string>
    <string name="label_status_update">Vérification de la connection à Picard…</string>
    <string name="about_copyright">Copyright © 2012–2014, 2020–2022 Philipp Wolfer&lt;br&gt;Copyright © 2021 Akshat Tiwari&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=\"https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner\"&gt;https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner&lt;/a&gt;</string>
    <string name="about_icons">Les icônes de l’interface utilisateur proviennent des <a href="https://github.com/opoloo/androidicons">Android Developer Icons</a>, distribuées sous les termes de la licence <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr">Creative Commons Attribution - Partage dans les Mêmes Conditions 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_license_1">MusicBrainz Picard Barcode Scanner est un logiciel libre&amp;nbsp;: vous pouvez le redistribuer et/ou le modifier sous les termes de la &lt;a href=\"https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.fr.html\"&gt;Licence publique générale GNU&lt;/a&gt; telle que publiée par la Fondation pour le logiciel libre (FSF – Free Software Foundation), soit la version 3 de la licence, soit (à votre gré) toute version ultérieure.</string>
    <string name="about_license_2">MusicBrainz Picard Barcode Scanner est distribué dans l\'espoir qu\'il sera utile, mais SANS AUCUNE GARANTIE ; sans même la garantie tacite de QUALITÉ MARCHANDE ou d\'ADÉQUATION À UN BUT PARTICULIER. Consultez la Licence publique générale GNU pour plus de détails.</string>
</resources>