<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="action_about">Quant a</string>
    <string name="picard_port">Port:</string>
    <string name="description_connect">Per tal d\'enviar codis de barres llegits a Picard, heu de connectar el dispositiu a la mateixa xarxa que l\'ordinador on s\'executa Picard. Indiqueu l\'adreça IP de l\'ordinador i el número de port de Picard a continuació.</string>
    <string name="about_copyright">Copyright © 2012–2014, 2020–2024 Philipp Wolfer&lt;br&gt;Copyright © 2021 Akshat Tiwari&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=\"https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner\"&gt;https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner&lt;/a&gt;</string>
    <string name="app_name">Lector de codis de Picard</string>
    <string name="action_menu">Menú</string>
    <string name="action_settings">Paràmetres</string>
    <string name="action_sponsor">Dona una propina</string>
    <string name="app_version">Versió %1$s</string>
    <string name="description_scanner">Feu servir la càmera del dispositiu per a llegir el codi de barres d\'un CD o d\'un altre suport musical. Si MusicBrainz reconeix el suport, es carregarà automàticament a MusicBrainz Picard.</string>
    <string name="label_connection_no_config">No s\'ha configurat la connexió amb Picard.</string>
    <string name="label_status_update">S\'està comprovant la connexió amb Picard…</string>
    <string name="label_connection_error">No s\'ha pogut connectar a Picard. Comproveu els paràmetres de connexió i la connexió Wi-Fi.</string>
    <string name="picard_ip_address">Adreça IP:</string>
    <string name="btn_picard_connect">Connecta a Picard</string>
    <string name="btn_scan_barcode">Llegeix un codi de barres</string>
    <string name="description_result">MusicBrainz ha trobat els resultats següents per al codi de barres <b>%1$s</b> i els ha enviat a Picard:</string>
    <string name="description_no_result">MusicBrainz no ha trobat cap publicació amb el codi de barres <b>%1$s</b>.</string>
    <string name="loading_musicbrainz_text">S\'està consultant MusicBrainz…</string>
    <string name="loading_picard_text">S\'estan enviant les dades a Picard…</string>
    <string name="btn_save_preferences">Desa els paràmetres</string>
    <string name="btn_port_detect">Detecta automàticament el port de Picard</string>
    <string name="about_lottie">Animació de càrrega de <a href="https://lottiefiles.com/7290-music-play">杜磊 a LottieFiles</a> publicada sota la llicència <a href="https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/">Creative Commons Attribution 2.0 Generic (CC BY 2.0)</a>.</string>
    <string name="about_picard_icon">La icona de MusicBrainz Picard de MetaBrainz Foundation es publica sota la llicència <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_icons">La interfície d\'usuari fa servir les icones Android Developer Icons de <a href="https://github.com/opoloo/androidicons">https://github.com/opoloo/androidicons</a>, publicades sota la llicència <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_license_2"><![CDATA[El Lector de codis de MusicBrainz Picard es distribueix amb l'esperança que serà útil, però SENSE CAP GARANTIA; ni tan sols amb la garantia de COMERCIABILITAT o ADEQUACIÓ PER A UN PROPÒSIT DETERMINAT. Consulteu la Llicència pública general de GNU per a més detalls.]]></string>
    <string name="about_license_1">El Lector de codis de MusicBrainz Picard és programari lliure; podeu redistribuir-lo i/o modificar-lo sota els termes de la <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html">Llicència Pública General GNU</a> tal com ha estat publicada per la Free Software Foundation; ja sigui la versió 3 de la llicència o bé (si ho preferiu) qualsevol altra versió posterior.</string>
</resources>
