<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Picard Barcode Scanner</string>
    <string name="action_about">Over</string>
    <string name="app_version">Versie %1$s</string>
    <string name="action_menu">Menu</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="action_sponsor">Geef een fooi</string>
    <string name="about_copyright">Auteursrecht © 2012 – 2014, 2020 – 2024 Philipp Wolfer&lt;br&gt;Auteursrecht © 2021 Akshat Tiwari&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;a href=\"https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner\"&gt;https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner&lt;/a&gt;</string>
    <string name="about_license_1">MusicBrainz Picard Barcode Scanner is vrije software: je kan de app verder verspreiden en/of wijzigen volgens de bepalingen van de <a href="https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html">GNU General Public License</a>, gepubliceerd door de Free Software Foundation, zowel onder versie 3 van deze licentie als (als je wil) onder elke latere versie.</string>
    <string name="about_license_2">We verspreiden MusicBrainz Picard Barcode Scanner in de hoop dat je er wat aan hebt, maar ZONDER ENIGE GARANTIE, zelfs zonder de impliciete garantie van VERKOOPBAARHEID of GESCHIKTHEID VOOR EEN BEPAALD DOEL. Zie de GNU General Public License voor meer informatie.</string>
    <string name="about_picard_icon">Het pictogram voor MusicBrainz Picard van de MetaBrainz Foundation heeft de licentie <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_icons">De gebruikersinterface maakt gebruik van Android Developer-pictogrammen, afkomstig van <a href="https://github.com/opoloo/androidicons">https://github.com/opoloo/androidicons</a> met de licentie <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a>.</string>
    <string name="about_lottie">Laadanimatie door <a href="https://lottiefiles.com/7290-music-play">杜磊 op LottieFiles</a> met de licentie <a href="https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/">Creative Commons Attribution 2.0 Generic (CC BY 2.0)</a>.</string>
    <string name="description_connect">Om de uitgelezen streepjescode naar Picard te sturen, moet je je apparaat verbinden met hetzelfde netwerk als de computer waarop Picard draait. Voer het IP-adres van de computer en de poort die Picard gebruikt hieronder in.</string>
    <string name="label_status_update">De verbinding met Picard wordt gecontroleerd …</string>
    <string name="label_connection_error">Er kon geen verbinding met Picard worden gemaakt. Controleer je verbindingsinstellingen en je wifiverbinding.</string>
    <string name="label_connection_no_config">De verbinding met Picard is niet ingesteld.</string>
    <string name="picard_ip_address">IP-adres:</string>
    <string name="picard_port">Poort:</string>
    <string name="btn_picard_connect">Met Picard verbinding maken</string>
    <string name="btn_scan_barcode">Streepjescode uitlezen</string>
    <string name="description_result">MusicBrainz heeft voor de streepjescode <b>%1$s</b> de volgende resultaten gevonden en naar Picard gestuurd:</string>
    <string name="description_no_result">MusicBrainz heeft voor de streepjescode <b>%1$s</b> geen uitgave gevonden.</string>
    <string name="loading_musicbrainz_text">MusicBrainz wordt geraadpleegd …</string>
    <string name="loading_picard_text">Informatie wordt naar Picard gestuurd …</string>
    <string name="description_scanner">Gebruik de camera van je apparaat om de streepjescode van een cd of andere drager uit te lezen. Als MusicBrainz de uitgave kent, wordt zij automatisch in MusicBrainz Picard geladen.</string>
    <string name="btn_save_preferences">Instellingen opslaan</string>
    <string name="btn_port_detect">Picard-netwerkpoort automatisch detecteren</string>
</resources>