<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android">
    <string name="app_name">Picard Barcode-Scanner</string>
    <string name="app_version">Version %1$s</string>
    <string name="action_about">Über</string>
    <string name="about_copyright"><![CDATA[Copyright © 2012-2014, 2020-2021 Philipp Wolfer<br>Copyright © 2021 Akshat Tiwari<br><br><a href="https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner">https://github.com/phw/PicardBarcodeScanner</a>]]></string>
    <string name="about_license_1">MusicBrainz Picard Barcode-Scanner ist freie Software. Sie können es unter den Bedingungen der &lt;a href=https://www.gnu.org/licenses/gpl-3.0.en.html&gt;GNU General Public License&lt;/a&gt;, wie von der Free Software Foundation veröffentlicht, weitergeben und/oder modifizieren, entweder gemäß Version 3 der Lizenz oder (nach Ihrer Wahl) jeder späteren Version.</string>
    <string name="about_license_2">Die Veröffentlichung von MusicBrainz Picard Barcode-Scanner erfolgt in der Hoffnung, dass es Ihnen von Nutzen sein wird, aber OHNE IRGENDEINE GARANTIE, sogar ohne die implizite Garantie der MARKTREIFE oder der VERWENDBARKEIT FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. Details finden Sie in der GNU General Public License.</string>
    <string name="about_icons"><![CDATA[Die Benutzeroberfläche verwendet die Android Developer Icons von <a href="https://github.com/opoloo/androidicons">https://github.com/opoloo/androidicons</a>, lizenziert unter der <a href="https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)</a> Lizenz.]]></string>
    <string name="about_lottie">Lade-Animation von &lt;a href=https://lottiefiles.com/7290-music-play&gt;杜磊 auf LottieFiles&lt;/a&gt; lizenziert unter der &lt;a href=https://creativecommons.org/licenses/by/2.0/&gt;Creative Commons Attribution 2.0 Generic (CC BY 2.0)&lt;/a&gt; Lizenz.</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="description_connect">Um die eingescannten Barcodes an Picard senden zu können, müssen Sie Ihr Gerät und den Computer, auf dem Picard läuft, mit dem gleichen WLAN verbinden. Geben Sie hier die IP-Adresse des Computers und die Port-Nummer von Picard ein.</string>
    <string name="label_connection_error">Konnte nicht mit Picard verbinden. Bitte überprüfen Sie die Einstellungen und die WLAN-Verbindung.</string>
    <string name="picard_ip_address">IP-Adresse:</string>
    <string name="picard_port">Port:</string>
    <string name="btn_picard_connect">Mit Picard verbinden</string>
    <string name="description_scanner">Verwenden Sie die Kamera Ihres Geräts, um den Strichcode einer CD oder anderer Musikmedien zu scannen. Wenn MusicBrainz die Musikmedien kennt, werden diese automatisch in MusicBrainz Picard geladen.</string>
    <string name="btn_scan_barcode">Strichcode scannen</string>
    <string name="description_result">MusicBrainz hat die folgenden Ergebnisse für den Strichcode <b>%1$s</b> gefunden und an Picard gesendet:</string>
    <string name="description_no_result">Für den Strichcode <b>%1$s</b> konnte MusicBrainz keine Veröffentlichungen finden.</string>
    <string name="loading_musicbrainz_text">Sende Anfrage an MusicBrainz…</string>
    <string name="loading_picard_text">Sende Daten an Picard…</string>
    <string name="btn_save_preferences">Einstellungen speichern</string>
    <string name="label_status_update">Überprüfe Verbindung zu Picard…</string>
    <string name="label_connection_no_config">Verbindung zu Picard nicht konfiguriert.</string>
    <string name="about_picard_icon">Das MusicBrainz Picard Icon von der MetaBrainz Foundation ist lizenziert unter der &lt;a href=https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/&gt;Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)&lt;/a&gt; Lizenz.</string>
    <string name="action_menu">Menü</string>
    <string name="action_sponsor">Trinkgeld geben</string>
</resources>